今天，我的中學很河蟹

今朝早會我地su 就叫大家關注下逃犯條例。咁佢地整咗個懶人包喺eclass send 咗比全校。

入面內容都好中立，叫做簡單講咗發生緊咩事啦。
點撚知！就係上緊第一堂嘅時候，大部分同學都未得閒check eclass 嗰陣，學校 del 撚咗個email, 過多陣仲 shut down 埋school intranet
屌你老母我有一刻仲以為呢度唔撚係香港， 而係中国。6月4號仲要搞啲咁嘅野校長係咪傻撚咗？成件事冇任何取態只係中立叫大家關注咋啵， 更何況有個人立場都唔應該咁撚樣河蟹咗佢啦。呢幾日見到中国封晒所有敏感嘢我仲覺得佢地此地無銀好撚戇鳩。屌，原來係我身邊都發生緊咁嘅事。

中學教育已經好缺乏教學生關注current affairs, 大部分中學生都係未有critical thinking。LS 呢科更係冇咩作為。難得有學生關注同呼籲，學校咁仲要打壓，咁學校想啲學生出黎係點？呢間學校讀書已經唔叻，品行亦都一般，再咁限制啲學生遲早只會有一車車港豬係度畢業。

唉希望比人del email 個班su 唔好灰心啦， 學校入面仲有好多人支持的。6月9我就出撚硬去，夠撚薑河蟹埋我

教育局好耐以前已經係...你估普教中係咩原因

全完中學

自爆推到樓主中學老師睇到

大學都叫所謂自主 中學都係跟政府教育局

今天，你的中學很河蟹
明天，我們的香港很河蟹

6月9日為香港爭取一絲希望!

中華基督教會全完中學

知名/傑出校友

演藝界

屎萊姆（2004年中五）：知名youtuber

無校名點幫你推啊，又想威又要戴頭盔

師兄有近視？

陣間搞到校長冇左份十幾萬一個月糧係咪你幫手供樓

我係師兄
有咩方法可以聯絡你？

河蟹係點解

全完中學 全都完了

支持樓主公開事件

D 教畜見一件屌一件

直接聯絡校長啦

葵涌上角街

攪大佢

幫你推

推 喂全完中學教職員出黎回應下

樓主好有機心 借啲易開學校全名

不過做得好

push

Shame

pish

順便@一下 梅守正校友

同埋支持SU

貼poster la 順手叫校長解釋

聽講個fb校友page都好河蟹下

中華基督教會

自膠 係group

推到學校仆街

推上報
記者朋友你好

樓主，你的標題很戇尻

全完

Lm

垃圾學校

支持罷課抗議

Who
個妝有d怪

push

Btw叫啲學生係whatsapp group轉發應該重有用

樓主介唔介意send你嗰懶人包出嚟

推上報

如果一間學校連討論既自由都無
呢啲垃圾中學不如執柒左佢

樓主你改個咁嘅名
果然低水平學校教出低水平學生

親中派HK01快啲攞呢單料去報啦

冇save落自己度啦

望住自己間中學變成咁 再諗番當年佔中
各位師弟妹 希望你地可以悍衛自己既權力同自由
同埋屌化下個黃偉耀
50周年搞大佢啦

喂frizzle係雞黎喎

屌那星
真係咩米養咩人

推

要睇過個懶人包先評論到

我讀緊嘅時候都係咁 屌佢老母

Hk01快啲抄po

應該係高層所為
全完好多老師都好open

全完搞到咁折墮呀
以前都叫做 band 2 頭吖

全完全部玩完

垃圾

Pish

4年前我升中嗰時係band1尾

廚餘

好想話畀身邊啲港豬同支那人聽發生咩事

連登仔們 嚟唔嚟我哋學校玩下 我哋form1一半講普通話

File我就冇 但有入面嘅相不過有少少低清 多謝製作呢個懶人包嘅SU成員肯send俾我

老鬼們
聽日朝早係學校門口派傳單
有冇人跟機？

學生企後 我等外籍港人企前線

呢間學校整係搞聯署想係fb page 宣傳已經搞左一大輪啦
間學校連埋校友會都奶共

搞撚大佢啦

其實樣都有啲怪

你估班廢老會睇連登咩

係校長del撚左個email

中華基督教會係咁上下啦

發現d 5毛好鐘意拎d 細位拎出黎講

黃偉耀都走la
仲要搞大佢...

條仆街垃圾咁撚廢都做到咁多年校長，咪係靠打壓囉 仲有梁許寶珠係背後，有主見既老師一係唔教一係唔撚敢出聲，更何況學生。

垃圾學校喇屌，個校長垃圾，個校友page 又垃圾

我以前中學嘅做法係喺週會播啲六四片段，
然後唔作任何評論，等學生去自己思考。

狗屎垃圾學校係咁上下

既然走咁真係要靠班師弟妹搞大佢喇
整個臨尾香俾佢當送別禮啦

笑撚死
養嚿屎出嚟

何慧怡係咪已經退左休

都係呢間中學

雖然佢有啲煩，但真係好有心同有主見，仲有已經過咗身既陳傳鎰

呢兩個老師都真係好有心 有幸都有比佢哋教過

Email Address: cyc@chuenyuen.edu.hk

其實而家全完絕大部份老師都仲係好有心 好肯去捍衛自由 可惜管理層太過奶共 好多老師都敢怒不感言

On9 咁叫中立
叫學生哥去示威

佢應該係最搞事

請問你邊到睇到學生會有叫人出去示威？
佢哋甚至有叫人唔好人云亦云喎

仲係度？
雖然以前佢做得差
但呢鋪我撐佢
應該罰埋班SU

社會縮影

學生會擺明有立場啦

叫學生上ig 聯署
俾埋遊行時間地點
一面倒反對資訊
樓主仲話中立
唔係咩都擺上網就叫有道理
全完有呢d SU真係每況愈下

咩年代
冇whatsapp?

放份野出黎睇下有幾中立?

學生會點解今日唔係講六四歷史
而係叫人支持反送中

推撚到校長仆街

河蟹姐係和諧。。。
但係竟然冇連登仔屌佢大陸用語

cls 三毛開工啦

小學雞去左打機？

Push

用facebook/whatsapp send好過啦

唔撚止呢間中學
係成個中華基督教會都奶緊共

學生會明顯睇得出係有個人立場
但係入面都唔係全部反對資訊喎
肯提醒同學修訂逃犯條例呢單時事都叫每況愈下
唔知師兄你嗰屆學生會有幾出色呢

入面全部事實亦冇評論，支持可以講咩？可以講
1. 林鄭認為大家唔了解條例
2.鄭若驊認為大家唔了解條例
3.李家超認為大家唔了解條例
笑撚死人咩

仲有佢叫反對嘅人簽聯署咋。個學生會有立場有咩問題？佢出份野已經冇包括反對評論， 客觀中立陳述事實，亦唔係tvb 式講啲唔講啲啦啵。

仆街黃偉耀奶共都唔係第一日知
當年14年掉催淚彈之後個禮拜一翻學
早會嗰時條仆街扮哂無事發生咩都唔回應
好彩全校學生留係操場唔肯上課室 最後先肯開放個禮堂俾學生響應罷課

公器私用唔係問題？
用學校intranet 叫人聯署唔係問題？
用下腦啦
如果佢係叫人聯署支持一早俾你地屌到飛啦

想當年六四係佢教 好有heart

係啊
叻啦威啦擺埋上連登
全完最叻係你地

認同 但我喺個反逃犯條例校友聯署見到黃偉耀簽名究竟係咪佢？

嗰個亂打名都得
你打c朗美斯個名都得

你自己眼盲 怪邊個?

學生會做咩唔到你講野啦話
人地係學校選出黎，要鬧都係佢啲選民鬧
親中校友返校友會圍爐啦

嗰陣見到眼都突

學生會講current affairs 都係私用咁佢地出email 叫大家考試加油都唔得了。你唔好以為個個都係你咁有$0.3收啦。

跟上潮流啦，唔通搞飛行棋比賽咩

你條三毛駁唔到就話我哋叻喇威喇
當然佢哋好明顯係有立場
學生會打哂成篇文解釋修訂逃犯條例同社會各界睇法先叫人假如唔認同可以參加聯署
呢個世界冇絕對中立㗎喎，佢哋亦都冇一嚟就叫人聯署反修例，俾哂資料先叫人選擇聯唔聯署
淨係講句6月9有遊行都係叫人出嚟示威？
咁俾埋支持修訂條例聯署條link出嚟佢哋係咪人格分裂？

因為今日係星期二，得今日可以用廣東話做宣傳嘅時間，仲要有時間限制

反送中好明顯緊急過六四啦

對於自己曾經讀過嘅中學好失望

上禮拜已經有一堂係專講六四
所以今日好似冇再講 唔太肯定

聽朝7點會係學校門口派傳單
各位老鬼出嚟幫幫手啦

全完人 Assemble

我仲記得當年雨傘運動期間學校會將我哋召集一齊討論雨傘運動成件事的看法，而家呢？

呢句真係好撚難聽，大把成人反啦，6月9成條街都係中小學生？乜撚野大個就明講到自己好威看透世事咁，我永遠都係堅守信念嘅，唔啱就要講， 到80歲都係咁話，but i can never prove that to u because i am always younger than u. so go to get ur fucking 30 cent

你再大d讀下社會學就知
教育只係一個政府工具用黎洗人腦
同埋維穩
並唔係真正令人擁有「知識就是力量」

教育界不嬲黑暗

垃圾中學
原來舊垃圾屎出自呢度
的確係屎坑

唔係垃圾點做校長

但係你如果有政治立場同鼓勵同學去支持遊行就唔係咁好

以前喺學校讀書
都覺得D老師奶共架啦，啲學校規則仲要戇鳩鳩

tg
利申：校友

iamOlaf

學梁君彥話齋，啲咁既學校要殺一警百

題外話
你地個SU都幾低質
搞埋d無聊活動 打機都搞直播
Christmas 連聯校舞會都冇
sing con都似樣既表演嘉賓都冇

好低質
鼓勵同學做毒撚打機
人地名校Christmas Ball去溝仔溝女架

笑撚到仆街

駁唔到

無錯 學你咁精明先係成熟既表現

乜撚野大個啲就明？？你120歲未？？？鬥老？

耀仔一向都係咁既作風架啦

班老人家上黎獻醜俾後生睇
無野拗就批評學生會活動唔啱你心水
喂，焦點呢？

收皮啦，邊位呀
又阿豬阿狗都話自己model果啲女？

當年我讀地利亞月華又係咁樣企圖滅聲，係咁話黃絲帶係暴動、搞屎棍。

垃圾學校 個校長都準備退休 擺明多一事又如少一事 想安心退休啦
不過連登仔力量係唔會比佢安心退休架 點都要推上報解釋

想知下你幾大呀

一睇就知你係平時唔撚用腦嗰啲白癡仔

牛B死了

河你老母蟹咩
乜撚野河蟹呀
咁都冇人屌

中國式滅聲=河蟹；中國式中國=中国

的確係蝗語，但呢個情況都幾適用呀

😂😂😂😂

嗰條保險狗梅守正出哂名奶共

真係好愛何慧怡雖然好多人話佢教書成日off topic，但其實啲topic十居其九都係講政治，好欣賞佢一有時事議題就會上堂拎出嚟公開討論，唔怕死肯出嚟發聲就算係教書，上堂都會講好多好深入、啟發思考嘅topic好多人都覺得佢悶/唔跟書，但上到大學就會發現佢同啲Lecturer好似，教書係用大學嘅批判式思維教法，將呢一科嘅學識拎曬出嚟，然後開放俾學生自己討論同思考，真心覺得其他仲係用填鴨式教育嘅老師可以效法一下

Ching 你邊間呀？又ball又明星
一睇就知你係個d讀名校讀到想批鬧草根既二世祖啦
高唔高質 有錢咪高質囉

其實如果係企硬堅持想將你地份野既內容表達出去
不如你地當傳單咁係學校派
或者逐班咁擺係佢地抬面令同學睇到
你地比人蝦到上心口唔係唔反抗呀？
支持你地架全完SU

真係全完

7點開始會係門口派傳單

解釋啦

你愈玩打壓，我地就愈想獨立

推到上報

貼習近平d家族資料仲好 唔好send比老師

教數個鄧sir退左休未？

記得廿周年果陣佢特登拎左一堂同我地講64
講佢係當年8號風球都去抗議既一份子
講到眼都紅埋

btw我都有幸係高中比Ms Ho教過

Shit

老師校長冇工開係咪你養

開全名
係咪想佢比人炒

打壓言論自由
剝奪政治權利

黃校工同梅守正呢兩條奶共友成日搞屎棍

你咁似梅守正

so? 淨係識係度出post有咩用呢?

全完中學 你真係完啦

垃圾廢中
屎萊母間母校

01妓者日日上連登當返工？

黃偉耀可唔可以親口同同學解釋下？你淨係同學生會解釋咁唔係學生會嘅學生呢？要靠啲學生自己上01睇你回應？全港有成三百幾間中學有聯署，全部政治動員？全部都係唔應該發生？中學生到高中階段就好應該要自己思考下政治， 了解香港發生緊咩事啦，有取態係好正常嘅事。啲咩都冇取態嗰啲叫港豬，亦係中共最想見到嘅人。講到壓力我夠膽講你咁del email 法學生仲大壓力。
當表態都成為問題嘅時候， 我都只好再講一句，黃偉耀你食撚屎啦

如果通識/中史老師講64, 咁啱講到64不應被忘記，當中對後世影響太大。咁係咪即係動員人去集會又有問題？

Btw點解樓主會有admin 老師定IT部啊

咩撚野河蟹